賣公仔 有意留tg 不定期更新

Sanrio melody公仔未剪牌

Q posket sugirly Snow White 特別色
因為公仔機夾 盒有少少壓痕

墨西哥服鬆弛熊 塊牌甩左

包唔包埋d精

邊到

鬆仔幾銀

巴打留個tg講?

FuRyu x Sanrio 布甸狗 未剪牌

SPM super premium Fate/Apocrypha Ruler 貞德figure 未開盒

日本Rascal背囊露營櫈 未開封

有意留低tg link 我盡快覆

有興趣但唔想留tg

有無多啦a夢？

絲打介意就我比出黎啦

暫時無 sorry

布丁狗幾錢？

麻煩絲打tg我傾 thank you

自推

reported

EXQ Figure Sword art online Memory Defrag Shino
詩乃泳裝 全新未開盒

眼鏡社 Grandista 孫悟飯超級撒亞人 可換頭+衫 全新未開盒

各位巴絲打有興趣請tg:

大倉鼠暖水枕

各位巴絲打有興趣請tg:

巴打 介唔介意我搭單 放係你個post賣？

我有多啦A夢啊！

唔介意 我都係同朋友夾份 絲打有無興趣一齊打理一個IG AC? 如果有興趣可以tg我

Q posket Harry Potter/Newt 普通色+特別色 4款各1隻

有意請tg:

暖手枕 sorry

自推一下 以上兩款已售

已售 thank you各位